求打機用手提電腦推介

想問下各位有無邊部手提電腦係可以好順咁玩到l4d2同埋lol，重緊要順，求推薦，同埋邊度平

除左apple有無其他，感覺apple成日壞同好多限制

要打機就咪鬼買手提啦

屋企人唔肯俾我用屋企部機打機，話公用電腦

求其搵部新出既gaming laptop啦
有1050ti都夠你玩有突
牌子都係dell msi asus呢d
網購就amazon us睇岩比錢直運到屋企

好好，我上網睇下